如果Tab 開拍《人中之龍》，演員陣容係點？

桐生 - 翟威廉

真島 - 謝生

如果tvb 開拍《人中之龍》，演員陣容係點？

邊個做殊樂bb教主